以後唔撚好再同我講乜嘢警察都有阿媽生 乜野前線警察都有受傷

你有受傷咁又點？香港有邊份工可以中學畢業就有兩萬開波？ibank都未必有啦，仲有，你full gear受傷極都有個譜啦，我地無責任同義務企定定比你練靶同亂棍扑頭㗎喎

你人工咁高好心就專業小小，吓吓喵頭吓吓平射催淚彈，圍住啲人放tear gas，依家示威者殺左你全家？定係其實所有人都係恐怖分子？

你嘅職責係維持秩序啊，唔係嚇到啲學生唔敢再上街，依家啲中學生見到差佬都掉頭行！

屌你老母，以前最撚勇武嘅梁天琦都只係搞到當年個警察2%永久傷殘，係啊，你無睇錯係2%，而佢就要坐七年，七警都淨係坐一個月，你老母

仲未計有幾個對眼比橡膠子彈射中嘅義士，你又賠唔撚賠到返比人？人地乜野都無做過，比人射完仲要比你告，唔講以為自己去左伊朗定北韓，依個世界仲有冇咁噁心同邪惡嘅野？

最撚賤係射完人仲要去醫院到周圍拉人，搞到元朗中槍條友到依家仲未敢入院（唔明點解依單野咁少人講），知唔知成個香港除左班廢老之外無人撐你啊，連林鄭都係當你condom咋，如果仲有啲良知就趁依家跳船出嚟喺蘋果放料啦，廢事陣間遲左跳船無左份工啊，你老母個極權閪！

以後唔好再比我聽到 好撚炆啊我屌你老母 即刻想變第二個烈士

有大野就走先